\phantomsection \label{subsubsec:R661}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{R661}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{R661}{R6.ROM.04}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries Veille technologique } % R-ROM-607 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/113Ou6kaE8r_MlmN6A303oAypNFoIMGnVTprnPdAVmzA/edit?usp=sharing}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT3 > S6 \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{18h}, dont 18h CM/TD et 0h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{24h}, dont 18h CM/TD et 6h TP \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{18h}, dont 18h CM/TD et 0h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& ROM \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	& \textcolor{compSA}{ROM1}~:~coeff.~\textbf{40}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compSB}{ROM2}~:~coeff.~\textbf{20} \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

La veille technologique est un élément fondamental de la formation d'un
professionnel en réseaux et télécoms pour pouvoir s'adapter aux
nouvelles technologies. La veille technologique peut être réalisée en
assistant à des conférences ou en lisant des d'articles spécialisés et
cette ressource permet donc à l'étudiant de faire ses premiers pas dans
le monde de la formation continue.

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

Conférences sur différentes thématiques technologiques, notamment sur
les technologies de pointe et innovantes. On pourra faire intervenir des
industriels et des chercheurs. \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compSA}{ROM1} Gérer les infrastructures et les services des réseaux opérateurs
\tabularnewline
\textcolor{compSA}{$\bullet$ AC34.01ROM} \textit{Administrer/superviser les infrastructures et les services télécom}
\tabularnewline
\textcolor{compSA}{$\bullet$ AC34.02ROM} \textit{Administrer et déployer des fonctions réseaux virtualisées et programmer le réseau}
\tabularnewline
\textcolor{compSB}{ROM2} Gérer les communications unifiées et la vidéo sur Internet
\tabularnewline
\textcolor{compSB}{$\bullet$ AC35.01ROM} \textit{Administrer les services multimédias pour une entreprise}
\tabularnewline
\end{tabular}
 \\
\hline
    
\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE622}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.STAGE}} Stage Cyber
\tabularnewline
\hyperlink{SAE632}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.STAGE}} Stage DevCloud
\tabularnewline
\hyperlink{SAE642}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.STAGE}} Stage IOM
\tabularnewline
\hyperlink{SAE652}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.STAGE}} Stage PilPro
\tabularnewline
\hyperlink{SAE661}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.01}} Réaliser une veille technologique
\tabularnewline
\hyperlink{SAE662}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.STAGE}} Stage ROM
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{R461}{\textcolor{ressourceC}{R4.ROM.10}} Opérateur de télécom
\tabularnewline
\hyperlink{R462}{\textcolor{ressourceC}{R4.ROM.09}} Outils DevOps
\tabularnewline
\hyperlink{R561}{\textcolor{ressourceC}{R5.ROM.09}} Services multimédia
\tabularnewline
\hyperlink{R562}{\textcolor{ressourceC}{R5.ROM.10}} Sécurité et QoS pour les réseaux opérateurs
\tabularnewline
\hyperlink{R563}{\textcolor{ressourceC}{R5.ROM.11}} Automatisation et virtualisation des réseaux
\tabularnewline
\end{tabular} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    Innovations technologiques, Présentations, Conférences. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

